希望今日poly走出黎既人永遠記得自己背負住幾多手足既犧牲

其實好撚嬲 就係你地班戇鳩留守撚要人救最後成千幾人被捕 咁撚多人傷
如果之後你地唔反省 唔幫犧牲左嘅手足好好行落去
就真係當今日黎救你地同犧牲左自己人生既手足係condom

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

邊可能有正能量 見到出面拉左咁撚多個又人踩人仲同你笑笑口？

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

dont blame the victims

巴打你係咪對正能量有咩誤解
正能量唔等於笑
正能量係俾人重拾信心用

咁係咪屌下都唔得
已經好多人叫足幾日唔好守係唔走
到走唔到就喊晒口話好想走要人救唔好當佢地condom
就係冇可能唔救 最後拉撚左幾多個傷左幾多個
我要佢地依一世都要記住自己條命係幾多個手足犧牲而換番黎

對唔住依家太撚嬲冇乜心情 其實冇襟入去詳細睇
聽日訓醒會再入去詳細睇睇 多謝你

Vic你老母呀

警察計謀黎
set好個局 放條路等人沖就可以現捉
當上一堂警世 繼續be water

There are not the only victims

無搞守poly，連個癈校長放棄大學
唔好以為自己係中大先得，人地有地理位置 校長

血的教訓
依堂既代價好大

其實問題係
本身經過中大一役
中大手足算係贏一仗, 只係後期被鬼參透先被迫撤離
然後喺理大又抱住要再贏多次嘅心態喺度守
再加埋大量鬼同五毛帶風向打陣地戰, 你唔打就屈你散水撚

一叫人走就話散水撚
講明齊上齊落 幾時肯齊落

一位昨晨成功爬欄逃離的人士寫下他的經歷，說裏面幾乎所有資源都耗盡，無水無糧無體力，他說他知道大家前晚都想去救他們，但「香港人，我唔知返工對你哋有幾重要，可能你會手停口停，但係我哋嘅手足係心停命停」。為甚麼留在理大與警方作攻防戰，不是「想守住poly，係想『堅持三罷』守住poly附近嘅行車線，令你地有藉口罷工……」。

齊團結 齊檢討 齊修正

比人叫人做分化撚又好咩都好
比我打完呢段之後我原諒自首啲人，唔講出嚟唔舒服
叫左唔好守就一大班人守，好多手足之後又入去幫手喇
到左琴晚有老有嫩一齊救你地，好多得口罩
好多好多人都瞓唔到，街外手足60幾個60幾個一次過捉。
結果最後咁多個自首，咁點解你地唔一早自首。我擔心既係將來政府捉到人叫你地去認人，從而撤銷或者減輕你哋嘅控罪。既然你哋一開始要堅持守，麻煩守到去最尾。
已經唔係好似中大咁佔盡地理優勢，又冇一個好校長。
去到最後想話自首只係比人抬上枱，老鼠曾個目標係朱緩呀，唔多人出嚟點掩蓋佢行出嚟。

希望自首既人記得有好多人為左救你地而被捉，佢地入去狗屋一定慘過你地

黎到呢度講一句 我原諒你地
但因為呢一役可以見到我地依然團結
大家會係煲底相約架

泛民計謀，想保區選